老師喎。。。冇撚用咖啦 學生比人打都唔理

仲撚聽佢支笛

一向都係咁嫁啦
學生俾人打完之後
就罰鳩個學生當跟進左